覺唔覺一個人既playlist可以反映佢既個性

聽親都情歌通常都係死港女
動漫acg歌多數死毒撚（高大靚仔有錢叫有童真）
聽本地廣東歌既通常都貼地d成熟d

三樣都聽呢

EDM

mk

頭頭唔到岸，證明你唔知自己真正想要既係咩

死開啦肥婆

雖然樓主係表揚緊廣東歌
不過都係要負評

whyyyyyy

Metal
又ACG
又J-Rock
咁又點計

metal , hard core , j rock

我聽death metal，core，grindcore，pop，acoustic，indie，rap，beatles，red hot chili pepper，lala land soundtrack，廣東歌 (連gem，林峯，余民樂哩啲嘅歌都有)
咁我應該算係咩我好想知？

泡菜死全家

巴打內心好空虛平時生活好壓抑，骨子裡係毒撚

懶，唔識執playlist

加埋classic又會點啊

聽Progressive/pink Floyd/math rock/frank sinatra呢？

巴打，有咩唔開心最好同朋友/屋企人傾下，唔好做傻事；有時人地係唔小心得罪左你，當你大人有大諒，放過人一馬，唔好做錯事

唔知咩黎

Hip-pop呢

蒲少d啦，再咁落去好易有性病ga

剩係得周國腎

剩係聽esaon呢？

我每個playlist代表一個歌手，咁我係咪人格分裂？

好誠實

成個list都係linkin park 同one ok rock

你知唔知咩叫EDM

daft punk
ravel
vast n hazy
niia
cheer chen
bank
yuna 呢......

metal
Core
J-rock
小量ACG
新古典金屬

周杰倫,胡琳,陳奕迅,謝安琪,其餘咩都有少少,咁我係咩?

泡菜死全家,但係全家除左我都泡菜

中 英 普 韓日 classical 都有playlist 我痴左未

淨係聽熱門playlist

反映: 冇自我 甘願隨波逐流

笑死

貼地死港女

METAL ROCK POP BAND

post rock/jrock/hardcore/house

today's top hit

證明你就快3張野

All post rock

你要求多多咁，好難有拖拍

你好自卑

你講撚哂啦屌 負皮我比既

巴打係咪做咩都失敗冇咩成功過？咁既9up po都咁認真Cap哂圖反映你好渴望成功同他人認同

playlist都唔敢share, 一係你就好保護自我，一係就歌都唔聽既究極毒撚

所以我人格分烈？

放低佢啦巴打，有種女神雖然溝唔到，但呢種距離感先最好

That's why you go away I know

只有廣東歌

點解咁講

聽本地廣東語情歌會係咩
利申 唔聽歌

英文差既mk/港女

x2 我playlist都好雜

淨聽外國rap同pop呢

除咗做大戲嗰啲粵曲 山歌等等極端例子
基本上乜都會聽 英文為主 其次中文韓文日本 仲有瑞典文法文德文歌都會聽
最鐘意聽EDM同HIPPOP，其次係R&B同Balled

一大堆俄佬軍歌呢

聽post rock/math rock/core/indie
巴打又點睇

聽開jpop同美國又如何

識野wo

聽big bang呢？

jazz個隻

jazz
folk
indie pop

原來你對性有咁強烈既渴求

你只係扮到咩都聽好似好包容，其實你份人好小器，好介意人地睇法，你真正想聽同中意聽既只得一種，只係你唔想比人知你思路咁窄

仆街其實我係問大家覺唔覺，做咩個個擺低個playlist然係叫我講佢咩個性

想討論變左睇相po

全部周杰倫

鳩up就有d撚頭覺得好準
隨時講講下可以開公司上埋市

地熟有童真港女揮手

david bowie, queen

聽 neo classic, indie, post rock, electric.
朋友話我聽埋d 歌似阿伯

耳機長期播雪花聲同雜音點睇？

一係就你撞野，一係就你on9